醫生鋸扒嗰陣有冇職業病

每次落刀都會好小心同要好準

好撚好笑咩 屌你老母 食野又關你撚事

人如其名

點解你會覺得醫生落刀果陣係好小心同好準

會順住d 肌肉紋理落刀切
唔會打橫「鋸」

會打麻醉針先 切完縫翻

屋企有個醫生

平時生日蛋糕都會叫佢幫手切

係屋企入房個下已經問你見邊到唔舒服

落刀前會先用筆劃底紀號

唔係個個醫生都做開7成熟

你真係惡撚過閪

諗起十成燒傷

甘似啲揭尾故既

去outback鋸排叫個侍應印汗

切肉嗰時轉用解剖刀
一條條d肉絲拎出黎examine條muscle fibre
有幾多條fascicle包係入面
一層層再分 epimysium, perimysium同endomysium咁食
再了翻d blood capillary出黎
滿唔滿意

比三號刀我（遞手）

哈哈哈

Outback係藍

咁多醫生上連登

會揾張紙巾鋪係面, 開個窿先鋸

CLS